<resources>
    <string name="app_name">فيلم في الخمسينة</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="privacyPolicy">صفحة سياسة الخصوصية
في تطبيق ( فلم في الخمسينه )، ندرك أن خصوصية معلوماتك الشخصية هامة لك ولنا.
فيما يلي معلومات حول أنواع المعلومات الشخصية التي نتلقاها ونقوم بجمعها عند زيارات تطبيق ( فلم في الخمسينه )، وكيف نقوم بحماية معلوماتك الشخصية.
ملفات تعريف الارتباط الأساسية
تعد ملفات تعريف الارتباط الأساسية ضرورية لك للتنقل والتنقل في جميع أنحاء التطبيق، ولا تخزن أي معلومات يمكن استخدامها لأغراض الدعاية، بدون ملفات تعريف الارتباط الأساسية، لن يعمل تطبيقنا بشكل صحيح.
ملفات تعريف الارتباط في Analytics
تلتقط ملفات تعريف الارتباط من Analytics بيانات مجهولة المصدر حتى نتمكن من رؤية الاتجاهات وتحسين تجربة تطبيقنا.
هذه تتيح لنا اختبار تصميمات مختلفة ، وتساعدنا على تحديد الكسر إذا كان جزء من التطبيق لا يعمل.
ملفات تعريف الارتباط للإعلانات
قد يستخدم بعض المعلنين من الجهات الخارجية ملفات تعريف الارتباط أو إشارات الويب عند الإعلان على موقعنا.
سيقوم هؤلاء بإرسال معلومات إلى هؤلاء المعلنين (مثل Google من خلال برنامج Google admob) بما في ذلك عنوان IP الخاص بك ، ومزود خدمة الإنترنت .
يستخدم موردو الجهات الخارجية، بمن فيهم Google، ملفات تعريف ارتباط لعرض الإعلانات بناءً على زيارات المستخدم السابقة للتطبيق أو لمواقع أخرى على الويب او التطبيقات الاخرى .
ستتمكّن Google وشركاؤها، باستخدام ملفات تعريف الارتباط للإعلانات، من عرض الإعلانات للمستخدمين لديك استنادًا إلى زياراتهم لتطبيقنا ولتطبيقات /أو مواقع أخرى عبر الإنترنت.
يمكن للمستخدمين تعطيل استخدام الإعلانات المخصصة عن طريق الانتقال إلى إعدادات الإعلانات.
إذا لم يتم اختيار تعطيل عرض إعلانات الأطراف الثالثة، فقد يتم استخدام ملفات تعريف ارتباط موردي أو شبكات إعلانات الأطراف الثالثةالأخرى أيضًا لعرض الإعلانات في تطبيقنا.
يستخدم هذا بشكل عام لأغراض الاستهداف الجغرافي على سبيل المثال (عرض الإعلانات SEO في مصر لشخص ما في مصر) أو عرض إعلانات معينة بناءً على مواقع محددة تمت زيارتها (مثل عرض إعلانات العقارات لشخص يرتاد مواقع العقارات).
من خلال الاستمرار في استخدام تطبيقنا ، فإنك توافق على وضع ملفات تعريف الارتباط على جهازك، يمكنك اختيار تعطيل أو إيقاف تشغيل ملفات تعريف الارتباط أو ملفات تعريف ارتباط الطرف الثالث بشكل انتقائي .
</string>
    <string name="ad_attribution">Ad</string>
    <string name="clear">dsa</string>
</resources>